痴線，上司話未結婚所以唔派利是

今日公司開爐

做細既當然係咁逗利是啦

我上司竟然兩袖清風 ，咩都無表示

最後仲話：我未結婚架，所以無利是派

啞撚左

痴線，做細R 利是咁核突

老奉要派比你咩，欠你架

好肉酸囉 乞利事

老細系米90後？？

你班撚樣日日唔做野上連登派條毛俾你咩

80後

派係人情
唔派係道理？

係做人阿頭嘅樣衰，跟呢種斤斤計較嘅人好辛苦。

吹啊
再嘈炒鳩埋你添啊

陳同事,等陣1445入我房傾

咁惡
CLS

如果係女上司 樓豬同佢結咪有利是

好聽叫開工利士，唔好聽叫收虧

唔係大老闆就算鳩數啦

收利士係要還架，等日做野/有鑊氣托手？

收左虧唔幫手咁無品？

未結婚梗係唔駛派啦，不過個人利是同開工利是唔同，開工利是單身狗都要派，咁如果你無收到開工利是，新一年俾乜工作表現就自己決定啦

樓主你要祝你老細永遠只有利是逗而無得派
最好逗到7,80歲仲有得逗

其實職場有樣嘢叫 大佬利是
即係大佬結唔結婚都好
都會派比細佬

不過上年環境咁
唔好迫人啦

廿蚊都R 係咪乞衣黎

唔怪得你上司未結婚

幫佢含
會有大利是
未結婚真正原因

咩上司先

果種個名升級左
但人工、工種仲同之前一樣既
就放過佢啦

第一個兜你

上黎講有撚用咩，當面屌嘛

咁咪即係以後都唔駛派

人工唔加，唔洗派利是呀

咁不如全世界唔好派
派利事講到R利事

憑我本事騎住你
點解老奉要派你利是?

諗緊究竟係唔係下屬關係

有事唔好搵D細黎做囉

唔派唔開工 廿蚊都慳

開工利是原意係，老細錢多到派，手下個個搵到錢，即係成間公司都好，既然有人唔在意自己本盤生意都無法

冇左20蚊嬲豬要上連登同人講

下, 20蚊要搞咁撚多野我唔要了

今日開會都有同事問
係咪冇開工利是
場面勁尷尬

你係老細隻狗炸
以為自己邊位

負評咁多
睇黎連登極多上司狗

你人工包埋

唔派啊屌你老母

屌 有冇咁on9

禁陰公 下年封番兩封十蚊比你好未
之後下年會見到樓主開po
開工利事封十蚊

封唔封都係死
不如唔好封
幫你大佬諗埋

已婚上司都未必派

人地主動俾，嗰啲叫派
人地冇俾但你主動要，就叫R啦

開工利是都無 間公司好極有限

咁花紅係？

上司派左老細嗰封當自己派左

叫乞

點廢都應該要有
每人廿雞其實有限錢來

有收到咪好
我得一個上司=老細

初8就算結左婚都唔撚派啦 屌你老母

睇吓幾大啦，老細/Director grade就話派開工利是啫，唔通高你一格senior clerk都要派咩

樓主都戇鳩鳩 喺窮系討論區 討論人地唔派利是

其實都係意頭嘢
做下樣都要慳
平時唔方好得去邊

直屬上司派500
返到去拆呆左

唔撚識打字？

如果係我 我都唔會派 但會請大家食飯

其實點解一定要派利是?!
派係人情
唔係道理喎

利申: 有派

是撚但啦，結咗婚都唔撚派啦
咪又係得廿雞，閒閒地食個飯都唔夠俾啦

上司 唔等於 老細
佢都係打工仔黎

希望下個就你俾人炒
利申：外國撚無呢d嘢

一陣同你講 封利事同老細比果份強積金對沖左

有咪有，無咪無囉

有order你咪又係死死氣去做

上司定老闆？
上司無啦啦做咩會派開工利是
定係公司大到永遠唔會見到老闆果隻

奉旨俾你咩

逗得幾多錢啊屌，如果對方唔係真心派都廢撚事去拎啦

依家d人真係痴撚線
好似奉旨比利是咁
咪咁乞衣啦

上司可以唔封長輩利是
但應該派開工利是

派利是完全係垃圾文化黎

相認了？

開工利是都係攞個意頭姐

10蚊都慳果d上司平時肯定洗到你盡，有功就佢邀果d仆街黎

你驚收左先叫你幫幫手咩無收都照洗到你盡

定用呢個邏輯
因為無收既
同個上司講
今年無派開工利是所以有事無事都唔好搵我好了
我未收利是架
等你結左先幫你啦

你再講而家即刻喺條褲裏面蚊條毛俾你

quit公司囉

吓 有咩問題

即係你連廿蚊都唔值

同一邏輯，結咗婚冇得收開工利是？

洗唔洗搽定KY？

下
原來咁多人覺得無問題
真係痴線

開工利士係講吉利
希望大家工作順利
老細唔俾即係佢唔想工作順利

我哋其中一個manager未結婚都派

想乞咪放工響街邊揸個兜囉

收封利是就收虧
頂盡咪五舊水

我大佬都冇比 哭能咗

我覺得
個人未結婚，當然可以唔派雙封
但係公司開工利士，係好基本...

樓主姓馬架喎

一定要派??

乞條鐵呀
講緊職場文化

乞就乞啦，廿蚊雞都上連登講

無關係
上司俾既開工利士可以照收

其實喺公司收利是好撚尷尬
上司嗰封真心唔想收 收完下次有死貓 你冇得唔食
小恩小惠唔想要

開工利是根本應該係公司支出 唔應該個人派

老奉要俾利是你架咩
結左婚一樣可以唔俾

唔係話針對90後，不過老細係90後。

未結婚點解要派比你 食撚懵咗?

人哋係列斯聯嘅馬

係佢calendar set reminder 啦

你咪又係斤斤計較封利是

如果因為冇利是就工作表現差，下年加幾多人工升唔升到就自己睇路啦

This - 老細 同上司 都未分得清楚.........

濕尻利是都唔比
仲會諗住有人工加

你上司唔洗你開工咪唔俾開工利是你囉，醒目既就自己辭職啦